失眠得多，開始分唔到幾時眼訓、幾時唔眼訓

以為自己好眼訓，但落床典左5個鐘都訓唔到

以為自己好精神，食完野睡意極速上腦眼皮重到唔訓唔得

打完飛機未眼瞓囉

睇眼皮重量同有冇自然打喊露
訓唔著嘅試下人為打喊露

agger
我再冇安眠藥我應該2日先訓一晚。

瞓得到嗰陣唔可以瞓
要瞓嗰陣又好精神